已經諗到點救中大

直街中環hkex 總部。。。
跟住唔駛我講啦
最多人去愈好 我地愈多人， 曱由就要增援

中大就好難去 班曱由擺明引人入去

但中環黨鐵有巴士
極速可以集人

hkex 入百有幾百億生意
自己諗下值唔值

集到幾百勇武加幾萬和理非就足夠入HKEX
吓到班曱由要增援

收撚左市啦...

收市之後入面廢左？？？

中聯辦都得

話說沙田曱由屋係咪無乜人守

召喚火魔法師

沙田開花/入暴大救人

狗宿s

召召召召召召火魔法師